你話我cheap精我都要講架啦，我覺得冇碟版ps5抵玩過有碟版ps5

平七百蚊真係平好多下，真係要放二手就開兩個帳號，一個係真愛唔會賣嘅game，另一個帳號就係只係想玩兩玩嘅game,到要放二手嗰陣就成個acc賣咗佢

認真問 買無碟版cheap d 定賣二手碟cheap d

我係cheap精，所以我揀無碟版，正所謂慳得就慳

我地櫃唔夠高直放

人地想買二手都買實碟啦
點會同你成個acc買咁on9
人地買完都想賣返出去架

總會有人買
利申：試過賣，賣咗二千幾蚊

真係慳錢就玩完即刻賣啦, 遊戲會隨時間貶值架

BTW 樓主擺明係出啲低能POST引人屌佢, 由個POST沉啦

2020仲碟版 唔講仲以為住農村

事實係有碟版好賣啲